「回帶」一百萬嘅題目

「燃點香煙喝淡酒,所有不快都溜走」係出自邊位著名詩人?
A.奸奸
B.Kelly
C.Matthew Choi
D.以上皆是

d
我讀drama㗎

拍定手先 yes！

早知加埋落去啦

八千大圓！俾啲掌聲！啪啪啪啪啪！

唔好意思！

答案係堅尼米拿

A 奷奷

Thousand thousand

B kelly

Kelly

C metthew choi

Metthew choi

D 以上皆是

All of the above

E. P Chan

唔好點我喎，P .Chan教英文架喎

D！

得獎嘅朋友係郭兆強, 羅鳳群, 黃偉誠

test

C
因為係奷奷唔係奸奸

test咩